Aeg elada, aeg armastada
{{Infobox film name = Aeg elada, aeg armastada image = Aegeladaaeg.jpg caption = director = Veljo Käsper producer = Kullo Must writer = Hans Luik Enn Vetemaa starring = Aida Zara Ita Ever Väino Uibo Anne Paluver music = Jaan Rääts cinematography = Jüri Sillart editing = Virve Laev distributor = Tallinnfilm released =   runtime = country = Estonian SSR language = Estonian budget = followed by =
}} Soviet Estonian  film directed by Veljo Käsper.

==Cast==
*Aida Zara ...  Debora (as Aida Zars)
*Ita Ever ...  Deboras mother
*Väino Uibo ...  Silver
*Anne Paluver ...  Epp
*Raili Jõeäär ...  Alla
*Heino Mandri ...  Professor Talvik
*Aarne Üksküla ...  Melts
*Mati Klooren ...  Puudersell
*Urmas Kibuspuu ...  Pukspuu
*Jüri Järvet ...  Minister
*Peeter Kard ...  Photographer Tuus

==External links==
*  

 
 
 
 
 
 
 
 